「細思則恐」中共下一步，武漢萬人坑？

話說見到新聞話武漢緊急起醫院接收 患者，一開始已經覺得怪怪地，十日起醫院，你又唔夠醫護又無物資，起一百間都無用啦。

岩岩心血來潮睇一睇韓國套流感，見到…

再回想下武漢醫護話已經9萬人感染…

我想佢地做得出

。

佢講話幾日起醫院個下已經估係咁
不過支那蛆數字黎架o者咪由佢殺囉

我做左十年基建工程,包括唔小既地基/填地/挖地工作
未見過一塊地只有雞頭冇泥頭車走泥

支那畜牲死不足惜，最好炸平佢

即係點樣？

雞頭即係挖泥機
你挖D泥唔用車車走,你挖黎托咩
正常係泥車數目同雞頭相若
要事先整好條路俾車出入,條路俾要壓實小小,唔係挖到塊地鬆晒D車未必入到去
但上面張相得果三架車係一邊,,路都冇條,D車點入去運泥走
運唔走D泥又點起樓

定抑或由頭到尾都冇諗過起野,只係只純挖個窿,唔知挖個窿做咩呢